- Library API
- Nama : Muhammad Syaifullah Al Arief
- Email: msyaifullahalarief@gmail.com
- Link Deploy Heroku (belum siap di deploy) : musarifnode.sanbercodeapp.com/
- Contoh User : user admin dapat registrasi dengan menambahkan role admin. role user akan tergenerate jika role tidak di isi atau di isi user